曼聯迷知唔知隊Google隊咩料？

屌你老味Google完都唔知咩料
睇極都唔明點解會蠃曼聯 係咪出術

笠下水先

借機會送巴黎一程姐

咪on9啦 土超冠軍 我都開過十個post吹奏

土超全寫係？

上年贏土超冠軍

利申啱啱google

父狗腦殘到丹巴巴亞踢邊隊都唔知

你當係林鄭搞波嘅土耳其版就得

佢勁忘恩負義
殺痢Ba(Saliba)都唔留意

岩岩睇陣容 真係有巴亞
唔怪得知曼聯輸啦

講還講咪講saliba條場都冇得出嘅垃圾
條撚屌一場都冇出過搶咗我埃條4號波衫

港父掉人落街就識，仲記得單巴巴亞？

土庫曼超級籃球聯賽

樓主連伊斯坦堡都唔識？
點做利迷隻狗啊

2019土超冠軍
有無聽過加拉塔沙雷同比錫達斯？

正常係依兩隊打歐聯，但係上年就畀隊google隊爆冷

加沙搭沙雷就成日聽

應該係舞弊

仲有以前踢利記果個Skrtel

屌05年 伊斯坦堡之夜
隊波歐聯決賽同利記3-3 打和 未聽過？

呢個post d 人痴能線...竟然駁父哥嘴...

AC Milan?